預言：竹篙灣隔離營表面係防疫，防疫過後變「再教育營」

巴士底監獄

集中營

唔會用咁細，係用晒成個香港。